維持高強度示威活動，唔好俾popo覺得會平息到，要佢地做到猝死

三個月唔得就六個月
六個月唔得就一年
一年唔得就十年

等佢地無假放 有錢都無撚用
老婆玩3p, 假日無商場去

我是唔介意商場日日收皮 香港變死城
If you burn, you burn with us

我死我都攬鳩住你地一齊死
唔撚洗還呀

唔需要每日真打
一嚟就散仲有效率

乜唔係If we burn咩

我唔介意
返唔到轉頭

香港成全球經濟倒退黑天鵝

日日有小型活動係好事，不過要注意安全，不被捕。

神獸全面進場